［突發］向西方國家(包括：英國、美國、歐盟成員國)發公開信呼籲禁止向香港警察提供防暴裝備

我哋今次行動已經計劃甚久，早喺 已經討論我哋行動。宜家另開新po希望各位可以助我哋一臂之力，幫手向各國發公開信。

我哋今次發起呢個活動係因為眼見我哋義民喺六月一連串反送中活動中警方一連串行為，包括：用過度武力鎮壓、濫用警權，胡亂進行截查等行為，以及已逝去義士為喚醒香港市民而不惜自我犠牲，感到心心不忿，所以發起公開信活動向西方國家(包括：英國、美國、歐盟成員國等)呼籲禁止向香港警察提供防暴裝備。稍後我哋都會向加拿大發起公開信活動呼籲加拿大禁止向香港警察提供防暴裝備。早前，巴打Fuck_Labour已經向英國MP陳情，並獲回函。(詳情請見：)可見公開信活動可喚起英國政界關注。

為此，我地希望連登各位手足可以抽小小時間，以電郵方式向各國呼籲停止向香港警察提供武器（詳情可見二、三、四樓，入面會有公開信同收件人電郵地址。我哋亦會因應情況向連仔請求解鎖。

最後，要感謝J.Spearing發起今次活動、Fuck_Labour幫我同J.Spearing向相熟MP陳情。此外，亦多謝攪炒巴提供發起公開信嘅靈感同埋整理警方罪證。

當大家因爲連日嘅事而氣餒時，唔好唔記得，世界只有我哋係香港人。共勉之。

美國國會及行政當局中國委員會及美中經濟與安全審查委員會委員公開信內容，請大家send 去以下電郵地址(下面有條onedrive link，最右手有個掣，click入去就可以選擇”save as PDF”，然後attach 落去封email度)：

To: infocecc@mail.house.gov, contact@uscc.gov
cc: UNODA-web@un.org, hrwpress@hrw.org, report@aiusa.org

Dear Commissioners of the Congressional-Executive Commission on China and the U.S.-China Economic and Security Review Commission,

AN OPEN LETTER TO THE US CONGRESS FROM CONCERNED HONG KONG CITIZENS REQUESTING A SUSPENSION OF ISSUANCE OF ARMS EXPORT LICENSE TO HKPF WITH AN IMMEDIATE EFFECT

1. We are a group of ordinary Hong Kong citizens who attended a series of mass demonstrations that took place between 9 June and 12 June 2019 against the Hong Kong SAR Government’s proposal to pass the Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislation (Amendment) Bill 2019 (commonly known as “the Extradition Bill”). The demonstrations were conducted mostly in a peaceful manner in which only a small number of confrontations occurred. However, as attached in Appendix I, the Hong Kong Police Force (HKPF) has used unreasonably excessive force against protesters and the press, which is in violation of including, but not limited to Article 7, 17, 19(2), and 21 of the International Covenant on Civil and Political Rights.

2. We understand that despite the handover of Hong Kong’s sovereignty to the People’s Republic China, a communist regime, the West had still been continuously supplying weapons to HKPF under the reason that HKPF could use the Western weapons as a means to protect Hong Kong residents. However, such considerations have been proved wrong as HKPF was using them to oppress Hong Kong residents, not to protect. In fact, Heckler & Koch, a Germany company, refused to supply MP5 over the concerns that the weapons would fall into the hands of autocratic regimes, of which the Hong Kong Government is becoming.

3. Therefore, we sincerely urge the US Congress to take practical action convincing the US Government to immediately suspend the issuance of arms export license to HKPF and ensure all companies in the US including, but not limited to those listed on Appendix II will not export weapons to HKPF.

Yours truly,
A group of Hong Kong citizens

英國下議院 Committees on Arms Export Controls Chair公開信內容，請大家send 去以下電郵地址(下面有條onedrive link，最右手有個掣，click入去就可以選擇”save as PDF”，然後attach 落去封email度)：

To: caeccom@parliament.uk, graham.jones.mp@parliament.uk

cc: UNODA-web@un.org, tilianm@hrw.org, media@caat.org.uk, sct@amnesty.org.uk, info@omegaresearchfoundation.org

30 June 2019

Graham P Jones MP
Chair, Committees on Arm Export Controls,
House of Commons,
London, SW1A 0AA

Dear Mr. Graham P Jones MP ,

AN OPEN LETTER TO HER MAJESTY’S GOVERNMENT FROM CONCERNED HONG KONG CITIZENS REQUESTING A SUSPENSION OF ISSUANCE OF ARMS EXPORT LICENSE TO HKPF WITH AN IMMEDIATE EFFECT

1. We are a group of ordinary Hong Kong citizens who attended a series of mass demonstrations that took place between 9 June and 12 June 2019 against the Hong Kong SAR Government’s proposal to pass the Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislation (Amendment) Bill 2019 (commonly known as “the Extradition Bill”). The demonstrations were conducted mostly in a peaceful manner in which only a small number of confrontations occurred. However, as attached in Appendix I, the Hong Kong Police Force (HKPF) has used unreasonably excessive force against protesters and the press, which is in violation of including, but not limited to Article 7, 17, 19(2), and 21 of the International Covenant on Civil and Political Rights.

2. We understand that despite the handover of Hong Kong’s sovereignty to the People’s Republic China, a communist regime, the West had still been continuously supplying weapons to HKPF under the reason that HKPF could use the Western weapons as a means to protect Hong Kong residents. However, such considerations have been proved wrong as HKPF was using them to oppress Hong Kong residents, not to protect. In fact, Heckler & Koch, a Germany company, refused to supply MP5 over the concerns that the weapons would fall into the hands of autocratic regimes, of which the Hong Kong Government is becoming.

3. Therefore, we sincerely urge Her Majesty’s government to immediately suspend the issuance of arms export license to HKPF and ensure all companies in the UK including, but not limited to those listed on Appendix II will not export weapons to HKPF.

Yours sincerely,
A group of Hong Kong citizens

幫推

推

European Parliament Committees – Foreign Affairs & European Parliament Committees – Human Rights公開信內容，請大家send 去以下電郵地址(下面有條onedrive link，最右手有個掣，click入去就可以選擇”save as PDF”，然後attach 落去封email度)：

To: afet-secretariat@ep.europa.edu, droi-secretariat@ep.europa.eu

30 June 2019

Dear Mr. Pier Antonio Panzeri and Mr. David McAllister,

AN OPEN LETTER TO THE EUROPEAN UNION FROM CONCERNED HONG KONG CITIZENS DEMANDING A WEAPON EMBARGO AGAINST HONG KONG GOVERNMENT WITH AN IMMEDIATE EFFECT

1. We are a group of ordinary Hong Kong citizens who attended a series of mass demonstrations that took place between 9 June and 12 June 2019 against the Hong Kong SAR Government’s proposal to pass the Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislation (Amendment) Bill 2019 (commonly known as “the Extradition Bill”). The demonstrations were conducted mostly in a peaceful manner in which only a small number of confrontations occurred. However, as attached in Appendix I, the Hong Kong Police Force (HKPF) has used unreasonably excessive force against protesters and the press, which is in violation of including, but not limited to Article 7, 17, 19(2), and 21 of the International Covenant on Civil and Political Rights.

2. We understand that despite the handover of Hong Kong’s sovereignty to the People’s Republic China, a communist regime, the West had still been continuously supplying weapons to HKPF under the jurisdiction that HKPF could use the Western weapons as a means to protect Hong Kong residents. However, such considerations have been proved wrong as HKPF was using them to oppress Hong Kong residents, not to protect. In fact, Heckler & Koch, a Germany company, refused to supply MP5 over the concerns that the weapons would fall into the hands of autocratic regimes, of which the Hong Kong Government is becoming.

3. Therefore, we sincerely urge the European Union to enforce a weapon embargo against Hong Kong Government and ensure all companies in all EU countries will not export weapons to Hong Kong.

Yours sincerely,
A group of Hong Kong citizens

push

非分化，如果西方裝備唔賣香港，港共同警犬大條道理買大陸果Ｄ裝備

無所謂呀, 就共享大中華榮譽, 齊齊用淘寶貨

咁咪好

公安用大陸貨咪重好

想見識撞一下就爆既裝備

你估佢會長期唔賣咩，最多短期唔賣

依家警犬就係驚無啦啦買大陸貨比人屌，依家西方唔供貨，用開大陸貨就唔會轉番去買歐美，警犬港共又可以奶共輸送利益

D支那製武器未射到出嚟就喺警犬堆入面自爆一定好精彩

sor 個email address有錯 已改正

香港人, 衝又話暴力, 遊行又話冇用, 咁一齊幫手禁過制SEND 過EMAIL可以嗎?

人地未必理你, 但一定會睇到黑警暴証, 準備哂地址,內容俾你, SEND個EMAIL唔阻你時間吧?

其實警犬啲裝備以至車都好多都係來佬貨 我估因為佢地都知道大陸嘢唔可靠 所以點都要英美歐加啲貨 而且呢個政府已經射咗唔知幾百個億上去大陸 咪等警察射多幾千萬上去 一齊分享做中国人嘅榮耀囉

反正要買，無喂益９班大陸賊

唔可以比黑警歪曲烈士遺願，係「致香港人」就要比全香港人睇到

唔好忘記手足遺願

咁睇啊 當你係警察 個支製催淚彈可能喺你掹開個safety pin嗰陣即刻炸死你 你會唔會亂咁掉催淚彈？

警犬只是政權手下打壓反對聲音工具，警犬高層為左奶共死幾件低級ＰＣ仔有乜咁大不了

PISH

好奇入黎睇
點知原來比人點左相

btw
無記錯EU出過聲明話riot eq由成員國自己話事
加上7月EU 換屆 dMEP唔9理我

嘩屌 啫係要逐個逐個國家咁搵

大家唔好做犯法事，大家聽日睇下戲未算囉

71暴亂夜

成效低
focus UK
最多咪germany france呢d國家出口多
我無咁好心機睇supplier list
但要MP理你你基本上要係佢選民

如果住orkely and shetland個絲打見到個post順手cc比 a. carmichael mp thanks

真心?
佢入大陸野你估我會唔會spin 9佢?

Push

so far 我淨係recall到 瑞士 法國 德國 西班牙 意大利呢幾個國家都係製造武器大國 我同另外位巴打開始做嘢？

新聞話有八個ger mp 叫a Merkel 出聲
Might be a starting pt

熟ger 果d會幫到手多d
Me 9 up

PUSH

anyway thank you so much for your help

Haven't done much
得閒我會追下post 有野可以做我可以試下

終於有人識玩

J Spearing同鏗係咪係外國定點

我喺香港

9up/
***not entirely relevant to this post, but i dont want to have a new topic outside

今日見到jeremy cunt條撚樣又出黎9 up
加上FCO又9 up所以開post
要求外國做野唔好咁superficial 只係話freedom, suffrage, joint declaration咁表面
諗下有咩野係佢地可以真正做到既
eg 武器禁運 (呢個post講既野)
你可以以選民身份要求佢地係國會質詢etc
議員熟個運作有時佢問到既野會好過你9 up

/9 up

pushhhhhhhhh

要買梗係買國貨啦
香港警察愛國愛港唔係仲用來佬野咁on9呀

英國好似已經停止左向香港輸出軍備

riot shield yes
re: lastest statement from j cunt, i think the rest are suspended for the mo

共享大灣區榮耀囉, 橫掂呢筆唔會係咩大數目, 同埋都想睇下班警用啲一撞就散既裝備有咩感受..

佢係停咗出售催淚彈同橡膠子彈畀香港，但係唔排除英國又彈出又彈入，所以send埋畀英國嗰邊以防萬一。

j cunt個條片話not issuing FURTHER licenses until blah
well....

okay that’s good news

之前攬炒個post做過 不過呢單野做多好過做少

C Lucas 問緊現有license 係咪生效

外國數人頭加和理非係work ge

到今時今日仲可以支持共匪，為共匪效勞嘅人，一係冇讀過書缺乏學養嘅人，一係就係冷血無良心嘅人

警犬咁愛國，用返支那裝備ok？

Attach埋 new york times 個report會唔會好啲

Pish

攬炒巴之前攪個聯署淨係涉及歐盟，而今次公開信係包埋美國同加拿大，務求警犬由西方連一粒子彈都攞唔到。不過，之前有巴打提過，歐盟因為七月換屆，所以冇人理個分開信。我遲啲希望可以向德法瑞西意國逐個國家再發起公開信活動，全方位包抄黑警。

拿拿拿
係MEP唔理我姐
佢地有冇理攬炒我唔知架